有冇人覺得叛逆的魯魯修 個故仔有啲似香港嘅故事

，，，，，，，